泡菜養唔熟！美日防長會議 南泡無份參與

以下韓國反應
"我要移民"
"青瓦臺都是間諜"
"要走古巴路線?"
"敲打韓國以後會變成常態"
"日韓軍情協定時就該料到了"
"我要投靠太陽旗或是星條旗"
"左膠政府要建立共產國家"
"會有下一次Taft–Katsura Agreement?"
"文在寅而不是北韓才是美國東北亞障礙"
"美軍搞不好真的要撤了"
"中情局不來暗殺?"

"我要移民"

依樣野真係共同語言

南北韓要融合

大陸狗
無幻想

南韓政府想買兩邊, 對中美都落注
再加上日韓世仇, 所以唔想靠晒美國, 因為日本通常都做頭馬

雖然韓國民間都對美軍無太大好感
但佢地更加討厭中共, 所以周不時都有反支活動, 撐港活動

只不過文左膠韓國政府仲係對支共可以平衡東亞局勢好希望

買兩邊，唉，世事邊有咁完美呀on9文仔

就算美國唔洗佢歸隊,
支那都會迫到佢地變反美
如果北韓開始親美 (上星期炮轟支那漁船)
到時南韓想歸隊, 唔知要食幾多豬頭骨先得